有無人會落街文宣罷工？

我唔介意跪求人罷工
因為只有咁先救到啲後生仔
40 幾個暴動啊 DNLM

推
唔一定要靠民陣

推

pishhhhhhhhh

推

支持

推

星期五番工時間？